♡我老婆同我結婚時影的婚紗♡

美延❤愛我
我愛❤美延

冥婚?

幾時有囍酒飲？

欣賞你勇敢出櫃唔係個個敢俾人知自己係gay

你落地獄冥婚啦傻閪

我地結左好耐啦

關gay咩事

開po撐dia未呀你

人叫雞你叫雞你叫到娶埋隻雞都算係第一人

你開我撐DIA

多謝

有無新郎相睇睇

廢事自爆 我太靚仔

第二張射佢面

我打撚柒你呀

你個標題
不禁令人聯想到
你老婆仲有同其他人結婚

唔識開po

收皮啦